美軍服儀重大改革！陸軍將允許女兵擦口紅、塗指甲油

根據美國《國會山莊》報導，美國陸軍多元化小組成員大多數為女性，去年12月建議更改服儀標準，讓女性官兵可留長馬尾，另外還要可以戴耳環、擦口紅、塗指甲油，這些變化預計將在2月25日至26日正式作出規定。

陸軍人事部中將副總參謀長布里托（Gary Brito）說，「這是我們正努力改善士兵生活的一種方式，以人為本，理解他們的憂慮，並在必要的時後展開行動，同時讓他們保持最高戰備狀態。

美國陸軍目前禁止女性官兵在野外作戰或戰備部署時佩戴耳環，這項新規定能讓她們配戴金、銀、鑽石耳環，但擦飾的口紅與指甲油將排除鮮豔色彩，美國陸軍總士官長桑德斯（Brian Sanders）說，「我們永遠不能忘記的一件事是：我們的女性官兵們是母親、配偶、是姐妹，而且她們絕對希望能夠保持自己既有的身份。」

荒謬

USA is dead!

根本直頭唔應該著軍服
強迫d人著一式一樣的衫係抹殺緊人的多元性

Fuck Demorats

Democrats = Satan!!!!

幾時到男兵擦口紅、塗指甲油

出兵喇

等等先，未化妝

攻擊直升機都可以

點打仗呀

使唔使軍服改埋著裙？

咁男兵俾唔俾呀

高踭鞋

最好唔著

從文化瓦解一支軍隊
阿祖她好波

美國呢4年真係玩撚完

可以色誘敵軍

乜撚野口紅啊係唇膏

屌那星 男兵唔得?

我們的女性官兵們是母親、配偶、是姐妹，而且她們絕對希望能夠保持自己既有的身份。

乜撚野邏輯
唔化妝就唔係呢d身份？

不如gel埋甲好冇？

打仗set咁靚做乜鳩

要增設下午茶時段high tea講是非講八掛野扮靚

其實著裙ok靈活過著褲

睇下蘇格蘭兵

如果你話嗰啲係古代軍隊壕溝兵法嘅話,現代戰場更加無人化, 你著lolita都得

同解放軍摺被一樣咁戇鳩

美軍女兵軍服步操果時一律mini skirt+黑絲+高踭鞋

實戰就sports bra + yoga pants

知唔知悟飯點解要比迪麗剪短頭髮

以前蘇聯咪係咁，而家北韓都係咁，美國終於正視社會主義既偉大

笑撚左 長髮打仗要準備幾多水你洗個死人頭? 耳環反光暴露自己位置
打仗帶埋支指甲油出去?

cyberpunk 2077

美國陸軍目前禁止女性官兵在野外作戰或戰備部署時佩戴耳環，這項新規定能讓她們配戴金、銀、鑽石耳環

一反光即刻曝露位置

美國比佢咁玩法，四年可能 由美國變南非，中共實開心死

用指甲反光比signal，殘敵軍既sniper

做埋晒唔等洗嘅嘢

做兵都要左膠大愛
就黎變性人都去做得

諗起班中東佬靠反光捕獲女人味官兵就扯扯地

點解有支國味道

唔知幾時會允許佢地噴香水和戴頸鍊呢?

呢啲係正宗美色部隊

唔差在著埋高踭鞋上戰場啦

幾好啊，着埋條裙可以去打仗

已經得 冇睇隔離post新聞?

高踭鞋可同時作為攻擊武器

當兵最唔需要嘅就係人性 而家話要人性化

不嬲都話女人當兵唔洗指意佢可以做嘢

女人跟本唔會野外作戰

想俾敵人爆頭

打仗仲咁撚姿整，西鳩利

噴埋香水比人跟到好無

用女色 破壞男性軍力

色誘敵人

打仗個陣完全分唔到自己友

比我做軍人都投誠啦，點贏

搵埋啲 transgender ,閪婆去當兵
第時唔夠支那打Lu
仆街支登

女權閪快啲出嚟慶祝下啦喂

而家都得 某日發現自己原來係跨性別人士
入女廁都無問題

其實有咩問題
nazi果時都著Hugo boss 要gel撻頭根本好既儀客對軍人自尊黎講係重要 要佢地自豪
唔係當兵一定要爛身爛勢蘇乞衣咁

仲有比班未當過兵嘅連登仔笑 都唔知邊個笑邊個

日日做愛算啦

敗國賣國前既準備！先擾亂軍心、空降大量、人妖、變性、戀童、性障礙、性暴力.............同一班雄斗斗漢子軍人，去朝夕相對，邊個正常人頂唔順打柒呢班人妖怪獸，就要受罰............之後越黎越少人，有料軍人有能力上戰場前線，一切都由陰陽怪氣既人主導軍隊！一切都講道理講愛，所有武裝一步步都解除！
中國又贏！

不如軍人可以染頭髮，梳個潮look啊笨

唔同啦，nazi係純粹hugo boss設計軍服，而且當時意識型態好緊要，又趕住徵兵，所以想用好多設計元素黎吸引後生仔從軍
gel頭係平時，而且多數係PR軍，真係打既時候都係都冇餘裕扮靚
況且一般軍服有咩爛身爛勢蘇乞衣

軍人可以對草

搞清楚軍官同士兵先啦 左膠就係咁既質素

準備打輸仗 做慰安婦?

改到無曬紀律
仲係咪軍隊

估唔到敗燈真係可以敗咗美國

仆街左膠

好難同意
戰場咁多沙石著褲包實d好

黑絲、褸屌裙

應該著比堅尼

亡國

咁男兵比唔比

一定唔得
仲唔明世界係女尊男卑？

會野戰

你個名🏳️‍⚧️

引人強姦

著裙啦

中東果啲咪已經係咁

行得太前

打打下仗要補翻個妝先~~~

班撚樣可能成世都未去過戰場

美軍軍紀重大改革！陸軍將允許女兵玩tik tok、ig

其實做軍人幾慘
無得留長頭髮、染髮
人生少咗好多娛樂

仲有
女性點解唔可以係父親 兄弟

牙祖肯做正經野未

應該要咁著

你預咗架啦，你為咗去happy就咪當兵囉，唔通你旨意一班穿鼻，染金毛嘅mk去打仗

所以無人做
唔係點解允許

Agent carter

美軍係徵兵制，唔係全民皆兵，唔鐘意可以唔當軍。

係戰區搞咁多呢d野係增加自己死亡既機會

所謂男兵其實全部都係內心係女性 有易服鍾意着男裝 同性變鍾意女性

係安全地方緊係無問題，但係戰區做呢d野係提高死既機會班友應該個腦無咁聰明

開開下槍，補番個妝先

係咪可以著摟屌裙上戰場

唔好問啦，一陣又屌長毛

要唔要口含大陽具？

軍隊多元化，畫面夠靚

男軍人見到女軍人化妝正撚到仆街仲唔扯旗屌返幾劑咩

咁唔係叫進步，係弱智 on9

又唔會既，但化化下妝，突然人地打到黎

再唔係帶多左呢d無謂野，d裝備重左，跑慢左

呢d簡單野足夠死人

有咩問題,不嬲樣係最重要

btw女兵唔係可以留長髮?

係戰略！
男兵會想活捉女兵

女兵知道男兵想活捉一定set trap引鳩啲男兵

美國陸軍目前禁止女性官兵在野外作戰或戰備部署時佩戴耳環，這項新規定能讓她們配戴金、銀、鑽石耳環

推進緊無啦啦有人大嗌跌左隻耳環幫手搵

整埋啲無關痛癢嘅野，你加下啲福利保障仲好啦

究竟宜家係打仗定係行街呀？
男仔覺得自己係女人就可以行入女廁！
傻登係咪個腦有問題？

點解傻登專係搞埋D無理頭野？
究竟以大局為先定小眾群體為先呢？

性別歧視女性！
佢係話女人唔化妝就唔係女人！🤣diu 佢

不如帶埋假髮好無？
帶埋粉餅 睫毛膏 修容膏 剃毛機好無？

我提倡🇺🇸應該分配每個軍隊2個化妝師、髮型師、造型師跟隊！

俄羅斯女兵可以,有個仲成日post相上ig,把聲勁溫柔！

自由時報係台灣傳媒呀

我都跨做女人先
不過係lesbian，同埋有易服癖

個陣一有人用佢企自己上面
就會郁mouse望上去
見到係白色底底

正, 對面d sniper 唔洗搵得咁辛苦

男人唔比
性別歧視？

咁講即係話唔好怪香港警察冇人性

點解男人唔得無男女平等

金、銀、鑽石耳環
幾公里外就見到閃令令, 活靶

你想講募兵制下話

唉也我跌左隻鑽石耳環呀

做跨性別，好似要打荷爾蒙，冇閪屌，咁你真係做真正嘅lesbian

oh, 多謝指正

as i said before, it is unnatural that usa is not dead

男兵可以著波衫褲踢拖上埸

應該係人類幾千年歷史入面
最弱智嘅"領袖" (不論古今中外)

你話文職就惡得講，戰備真係唔好玩，攪死隔離

女童軍

香港國際戰線：我地Hong Kongers 一致贊同登叔政府

口紅 油指甲 留翻畢業禮 官式場合（軍禮服）

蘇聯係咁?
有冇圖

我分唔到你係真膠定假膠

講左咁多頁都冇圖

On9 打仗嗰陣 埋身戰就扯尻你耳環，再用佢黎插尻你隻眼

「我們永遠不能忘記的一件事是：我們的女性官兵們是母親、配偶、是姐妹，而且她們絕對希望能夠保持自己既有的身份。」

咩既有身份？
咁算歧視定認可？
你既有身份唔可以係屋企煮飯洗衫婆？
但就一定係上戰場都要穿金戴銀嘅女兵？

軍隊要有一式一樣既軍服或者標誌係國際公約規定架
你冇呢樣野你就唔係軍隊，唔會享受到國際法既任何保護，人地一捉到你可以當你係僱傭兵直接槍斃

你曲定直？好難分

講禮服正式場合

男兵得唔得

化妝戴飾物先叫女性 性別定型

男兵 禮服 可否化妝 ？

美國陸軍目前禁止女性官兵在野外作戰或戰備部署時佩戴耳環，這項新規定能讓她們配戴金、銀、鑽石耳環

唔係講緊閱兵嗰啲禮服

呢一條算唔算係中共唯一會遵守嘅國際法律?